---
layout: "comment"
hidden: true
title: "23160"
date: "2017-03-04T13:04:53"
uploadBy:
- "PB"
license: "unknown"
imported:
- "2019"
---
Danke Stefan. Im vorigen Photo (nr. 10) kan mann besser sehen das das Seil erstmal unterlang geführt is. Hattest du bestimmt schon gesehen...

Gruß,
Paul